政府快啲引爆沙中線任人查啦，呢招轉移視線一流

因為地鐵新聞貼近民生，夠貼地，又多人鬧，主動塞啲怒火入去市民個腦先，呢單又夠大，應該夠做

護照呢啲單太有諜戰味道，又國際又離地，好易用另一單野遮蓋住